你地wtsapp status係咩？

有空

有胸

.

Battery about to die

Hey there! I am using wechat

offline.

關你撚事

Why are you stalking me?

我的故事都是關於你啊

無WhatsApp

等。

❤️

你幸福就夠

請小心月台空隙

Hey there! You are using WhatsApp.

。

輸入中.....

等你覆我

金錢令人有愛有恨🤑

望咩望

Now you can’t see me

嘿那裏！我正在使用甚麼應用程式

/

你那眼神有幾秒像愛情…

冇空

睡覺中

*** no status ***

我現時自己肯做飯

唵．阿婆盧醯． 盧迦帝． 迦羅帝． 夷醯唎．

hey there,whatsapp is using me

離線

點擊此處與型男展開激情對話

-

WhatsApp status 以前個版本好睇好多 而家無得就咁禁聯絡人掃d status

Hi auntie! I am using WhatsApp.

好奇問下巴打你係咪想打 又愛又恨
定係特登

你wtsapp我我唔會覆你

Where were you when I needed you?

😺

😢

my boss is the smartest !

火花不等愛人 變幻太多

Dance off, bro